同送中條例一樣，當民建聯為首既奶共畜無所不用其極強推「健康碼」，背後定必有巨大陰謀/利益

各位要打醒十二分精神，民建聯唔會做無利益既事，仲要開恆火力向各路人施壓

Push

推
今次點破解???

一定有問題

咪撚去驗，打死都唔驗，冇得返工都唔驗。

推去制裁名單

經民聯 制裁

梗係啦。。。

仆街建華已經做緊